1951 錦欣集氣區 人人齊生仔

一齊推到上$15

生殖🤣
Btw其實佢做乜？🤔

Biotech

有1手

我都係

抽2中1,上呀

1中1

9.9放左1手
hold緊6手

人工受孕

9.9入左 幾時走好

抽唔中

10.22放咗，祝大家win多啲

後入囉

10.24走晒，大家贏多D

9.9入 即坐

9.8 斬哂
留一手算

聽朝一定爆升
立此憑據

有冇勇士而家加倉

排 9.64入咗一手 今朝戰況太激烈

9.9 走20000股，10.38走埋剩下20000股

唔驚好似中煙咁第二日下晝先開車？

應不會 , 強勢就似6185咁 , 自己能力 , 40000股算多 , 有賺走了 , 而且已唔少

仆街 跌到瀨屎咁

新股強者越強弱者越弱
唔set 止賺止蝕位就抵你交學費

10.3有一手

9.6 入左

金金金 既料子

錦欣仆直

連個市都唔支持大陸人生仔

大陸咁多人仲生?

生仔股 個個都要入手坐月

玩完lu

百幾Pe, 老散回撥4成
市又差
利伸:AO走哂11手

仲有無人hold 緊？

10.46高位入貨

Me, strong hold，等$15

6000股 9.36等運到

比d時間啦

尋日入太少貨

尋日開市入 今日居然真係回到家鄉

莊咁快散晒貨？

流產了

人踩人

110pe
人唔笑狗都吠

跌到仆街

嗰莊咁樣算洗盤定出貨？

流產啦屌